警方對不實指控必定追究到底

警方又批評過去幾日,有人喺國際場合上明知指控係錯誤,仍對警隊作不實指控,動搖巿民對警隊信心

謝振中:的的確確呢種行為已動搖市民對警隊信心,污衊警隊整體三萬人工作。如果有人以為有不可告人嘅目的而無視事實、斷章取義、加鹽加醋、製造謊言及恐慌,警方可以話必定追究到底

屌你老母收皮啦，有邊句話錯你？講出嚟睇下？

😩呀 好撚驚添點算呀 屌你老母

（此po人手轉發）
【主綫】【喺連登都冇人理】我宣佈 正式開展輸出革命第一波！！！

對內戰缐啊啊啊啊，講咗三個月都冇人理
【認真po】冇人理！！！！：

70國慶三路會師，21世紀終極夾撃！！！

目標:
在十月一前對內做「十月一，漲工資！」嘅爆炸性文宣，喺中共陷於貿易戰分身不下時，同時真正定位香港是「對抗中共橋頭堡」。

我哋招人！！！We need you!!! 我哋宜家招人包括：
- 選稿選材
- 文宣創作者
- 翻譯字幕
- 網上宣傳

出兵打鳩美國？

黑警殺人犯強姦犯

拎CCTV出黎, 睇下係咪不實指控

自己放流料再話人

警犬真係

我仲想講一樣野，佢地依加無野做，咁多時間又唔洗點訓練，又無咩朋友聯誼，最多時間就係上下網，上下各大討論區搞散場運動。

我地唔會輸，大家要堅持，手足唔係condom

當外國人係中國豬咩
大把外媒都影到黑警點濫權啦

你地班人唔好再屈popo
還警察清白 支持成立獨立調查委員會

你班黑警殺人犯強姦犯死罪犯人渣敗類

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

佢以為自己係耿爽？

如果有人話菲律賓警察砌人生豬肉，放毒品落人袋，冇人會質疑係咪事實
如果有人話公安打死人再求其丟埋一二邊，一樣冇人會質疑
如果一年前話香港警察打死人、強姦被捕人士肯定冇人信，覺得香港點會咁黑暗吖

到宜家演變到香港人覺得警賊做咩都有可能，淪落到菲律賓大陸咁喇，自己反省下啦

黑警開始驚？

追你老母啦追。

割蓆宣言 - 幫手翻譯, 做文宣圖

[新行動] [增加國際輿論] 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

希望有人幫手

100% agreed

然後鐵證如山嘅嘢又放埋一邊

721啊你老母

即係佢冇去追究嘅就係真？

玄睇太子站、新屋嶺

1.黑警外強中乾
2.衝衝子不要硬碰 hit and run 不要送頭
3.將來要解散警隊
4.要抱有希望
香港一定win，美國是關鍵。

呼籲所有受害人挺身而出，開記者招待會爆大鑊。

香港兩大邪陣風水已破。
大嶼山寶蓮寺鼎腳嘅基本法等您去參詳。